jay bird x3 定nuforce be6i

Hmv 減價唔知份手邊隻好
其實唔熟nuforce 呢隻
上網睇呢隻嘅評價又係好官方
怕唔中立
有冇人幫我做決定

推

幾錢?

X3 912
Be6i 799